下次露營爬山裝備

比狗搭到告唔告得入，認真問

爬山裝備

嘩唔得咁架